屌死利狗 黨鐵開新車係度開香檳

屌你老味 係咪想畀人笑啊

一睇個樣就知戰鬥力好高
平時喺討論區牙斬斬屌人全家果班

全部低端人口

猁狗係咁上下

仲要受訪問 把聲同講啲嘢毒撚到

利狗係咁

@N.Keita

醜唔醜

開香檳慶祝拎英超

究竟巴膠定鐵膠毒D？

利狗

雖然知道捧開利既人都有小小問題
但親眼見到真係頂唔順

死猁狗

臭猁狗

印咩名

印自己名

崩牙佬口罩都唔戴

毒到出汁

後面個個崩牙佬

點解鐵膠一定要喺咁嘅樣

門牙都唔補

On9毒撚活係平衡世界？

屌你點解d鐵膠巴膠唔可以正常樣

猁

屌你老母
鐵膠無個係正常樣

屌 隔住mon都覺得毒

駁唔刀

鐵膠鐵膠鐵膠鐵膠鐵膠

有浸酸叔味

識親既猁迷都係咁上下

某台會員

如果你知我係邊個
你一定唔會敢串我

樓豬因住俾人咒你變浮屍

唔敢睇個報導

波台最串個幾件

呢班人情人節無女陪？

崩牙佬係手足黎
俾黑警打到咁

有無番號

好撚臭

希望大家唔好再笑
好多係前線手足黎
俾少少尊重🙏

好撚毒呀
洗下頭啦
油頭毒撚

平時佢地係咪屌車門上面個窿

如果佢哋有囡我好有興趣想睇下條囡咩樣呀！

真係好撚毒啊屌

識屌一定屌後面個窿

參考李梓維

影衰晒痢迷

陳先岩sor

就黎拎利迷人生中第一個英超
講野都特別大聲

獌最毒

難得2月14唔洗屈係屋企打J算啦

左下似Korean fish

條死氣候尚閪咁屌

死利狗陷害香港

鐵膠社會毒瘤

飲香檳飲到濁親咁

佢幾多日冇洗頭

都幾羨慕佢地可以咁開心

唔係好理解有咩好值得開香檳同埋仲要喺閘外開，點解唔喺車入面開？咁開心既話，比狗鐵罰幾舊水都抵啦

外國D鐵膠係咪都係咁毒

所以話死利狗搞死香港係無錯

有樣睇

好撚毒

笑撚到我

個驚喜係咪呢社區爆發？

垃圾猁狗

佢睇到post啦
Ig story 話 唔係撐黨鐵

對準閘機

混種球迷

雜種狗最撚垃圾

自己弱智當其他人都係？

同手足道歉啦你班仆街

開香檳慶祝(反黨鐵)

利狗+鐵膠
仲唔係弱智？
本身鐵膠巴膠都好大機會係特殊人士
仲要加埋係利狗
大家唔好歧視佢啦

做乜咁後生就崩左牙

癲過追星果隻車狗

#訕ken從來都係唔自私

一定係假利……

利申：真利撚

利狗唔敢面對現實

原來係 巴鐵軌痢混種膠

屌 利狗本身都奇撚怪怪 以後唔同佢地嘈了 見到佢地真人係咁 嘈贏嘈輸都冇所謂了

好大隻

崩牙佬係會員costanza

手足

原來係手足黎，第一日就收佢啲閘機皮

世紀毒撚出現了

其實我今朝睇新聞都屌左，真係隔住個mon都覺得7

手足嚟

假利迷

利狗真係專出弱智

屌兩嘢未算 而家係咪要開始批鬥
趕人走冇好結果

邊個再討論邊個就係鬼

請停止討論 謝謝！

油頭

49000扮咩利迷呀

死利狗 一朝得志 語無倫次

利狗邊有正常人

死利狗又搞事

應該入閘機咁嘅樣

seed呢

香檳慶祝係要搖吓佢然後周圍fea
邊有人攞嚟自隊

胡恩晴

感覺佢地好臭

臭利狗？ 咪人生攻擊

Why not both?

11點後停止討論 再討論就係狗

👇🏻下面全部都係狗

有無跳埋閘

之前喺地鐵車廂入面鳩嗌liverpool條友

原來係訕ken 胡恩晴都驚左佢

毒到核爆

胡恩晴係乜水

洗唔洗割得咁快

屌

潛力圖

利狗就係狗
改變唔到

原來係勇武手足

仆街真係手足

蓋清

慶祝黨鐵叫手足跟風抗爭撚姐

睇返#98

第一次比正皮波台

此人極之有嫌疑 應該是波台狗吧

毒撚式GEL頭
GEL完好似無洗頭咁

波台啲清黎，靜啦

你倒枝香檳落個閘到就信啦

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

佢地有無得志都係一樣

Sorrrrrrry阻一阻大家
反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

記得好耐之前去食飯，屌你老母個巴膠成身臭狐味，成間餐廳都聞到cls。仲要間唔中落去影相

反痢走得太前

自介：31/廢中
過去：UonLIVE/開台/IBHK主持
現在：某餐廳打雜/Blogger/SLASH
未來：職業玩家

鐵膠係同香港人為敵

會員Naby keita

肥版張伯倫

食緊飯架大佬

有11隻利狗負評左

口罩都唔戴

特登淋部閘機
鐵膠好多都係黃

同胡恩晴好fd

@馬馬度沙高

毒撚到仆街

符合球隊質素
英乙水平

未著曼聯波衫姐

李梓維都幾正常 宜家覺得
佢女朋友就... 情人節快樂！

其實站內可以飲嘢咩？

牙祖都係佢條靚

又關曼聯咩事呀傻閪
反撚到弱智仔咁，睇你個閪款都唔好得佢幾多

臭痢狗

怪錯手足了

提一提都神經緊張
唔好咁小器啦